921何妖點解會咁順攤取消集會？

因為名義上取消 即使搞事 佢都唔會上身！！！更何況白色恐怖令佢隻愛驅冇得跑 所有馬迷入佢數 佢條氣會順？ 所以大家要保持警惕 小心行事

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

1/10

手足要小心
勿送頭

乳搖巴又發功

2/10

以退為進
等我地以為無野, 到時佢D人照出

3/10

我就係怕呢樣

4/10

5/10

6/10

7/10

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

我都覺似係
同元朗一樣,又玩無警時分

總知大家自己小心
無必要同黑幫硬碰

非法集會？

所以要小心為上 愈放風冇野 即係愈有野

只不過因為係煙幕

到時戰力被分散再加大圍捕都好不利

頭先睇藍絲grp明顯係有活動,
清潔係假既,清算先係真係

《If we burn, you burn with us》新歌出爐！！

佢籌備咁耐 一下子無原因就取消 講唔通

有咩事都唔關佢事

警黑合作呀，勿忙721

一睇都知假架啦

手足執生啊

8/10

9/10

Agree

10/10

一係中聯辦驚個法案驚到瀨屎
一係冇錢畀同鄉黑社會坐車出市區車錢

十一前夕 維穩費應該唔會慳

應該唔會 佢講明清潔 點會忽然取消 仲要popo交代

一樣諗法 推

慳又好唔慳又好 出盡錢都平息唔到 慳返啦 popo被怨唔好記得係佢一手策劃架
popo自己on9計錯數 以為全港市民冇咗成隊唔得呀 出晒事啦
中共係咁出招讚香港

【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

9 2 1
大西北

外圍佬知佢搞嘢出手?

我都覺得好伏

警黑再合作

我都係咁話
到時就話咩都唔關佢事

唔好鬆懈

Tui

所以排除金錢呢個可能

唔覺得佢會真係縮
十一越近，壓力只會越大

佢話哂都係執葉律師 唔會蠢到乜都唔做就取消 應該密謀緊d野

你有冇見過黑社會申請集會？

Now政情話佢無取消
立法會議員何君堯周六發起清潔香港運動，警方只收到通知會取消
何君堯確認撤回申請不反對通知書，但他解釋是認為不需要此程序，強調周六行動繼續

大家唔好鬆懈

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

明顯上面叫佢收皮

講真，其實我覺得政府同鄉事派都唔妥佢馬會特登因為佢取消成個跑馬日，好似要令馬迷憎佢，因為馬迷多數都係中年廢老係藍屍居多。而今日見完黑警之後即刻取消，九成九應該係政府叫佢收皮

佢要破壞隨便，反正班大陸厘開工幾個鐘就會走，之後我哋再修復都冇問題

立法會議員何君堯
周六發起清潔香港運動
警方只收到通知會取消
何君堯確認
撤回申請不反對通知書
但他解釋是認為
不需要此程序
強調周六行動繼續

推

因為唔夠人

假取消 真搞事 就算搞出個大頭佛都可以推得一乾二淨
睇到佢就知佢屙屎定屙尿啦

轉貼

【如期舉行】
立法會議員何君堯
周六發起清潔香港運動
警方只收到通知會取消
何君堯確認
撤回申請不反對通知書
但他解釋是認為
不需要此程序
強調周六行動繼續

921沙田已被何妖宣佈戒嚴
請沙田各大商場921小心安全

名議上取消，有乜事佢可以話同佢無關

原來冇取消，何妖有機會立功，又點會放棄吖！

有道理 推

pish

佢講左話取消集會但活動繼續啊 姐係無分別囉一樣照去斬人啊

其實當日有咩事都會入佢數
不過反正佢都身敗名裂又美國夢碎